我最主要就係想指出特朗普敗選的最大原因！

我最主要就係想指出特朗普敗選的最大原因，當然佢自己和備選團都有一定的責任，但我認為最大的問題是日燈夜燈那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在燈拜登贏，是特朗普敗選的關鍵！如果不喜歡拜登的話，就請支持其他候選人，為什麼日日都想希望特朗普輸？特朗普這一年的成績大幅下滑，都是因為那班反朗的7頭日日在咀咒特朗普敗選，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到特朗普打到咁差。
唉！我明白有批評才有進步，但現在的特朗普，真的很需要各位的支持，才能重震雄風！請停止對特朗普的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！特朗普成績下滑最要主原因是反朗人士不斷的燈，如果他們的不停止反朗行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令特朗普做番一個真正的總統！

屌大陸佬黎既

最大原因係唔開放俾連登仔選啫

唔係 連登仔唔燈既話會贏